吹水台？

逃犯條例派傳單班女真係好淫

大家估吓衛碧君同過幾多個男人上床?

丁可欣同過幾多男人上床

「連衛兵」張繼聰、農夫，DODO姐、周潤發、黃子華 ... 表左態未？

連衛兵成功批鬥到達哥收皮！！！

張敬軒，鄭秀文，所有tvb，想紅既，紅左既 點睇69?

坤哥表左態未？

所有youtuber 點睇69?

我唔覺得劉德華撐填海有問題 但係對於達哥很安靜 我覺得好嘔心

bob叔表態未？

ming仔呢條加拿大狗 賺盡香港人錢害香港

如果話連登分裂, 其實都係因為達哥

批鬥達哥成功後，叫人唔好再反達哥係咩玩法？

班所謂達哥fans盲撐達哥 其實只係喺度同自己辯護

達哥唔同齋打機既直播, 永遠頭1粒鐘一向討論社會時事.... 個個都EXPECT佢會講啲野, 表下態

正式宣佈，达粉全部都係狗

發左達或上到位之後係人咪會變？

有無責任表態，係同你點起家有關

睇網典原來2012年前已經開始睇達哥

[終極反达]細數达狗达粉賣港十宗罪，衰啲講句达衛兵更似紅衛兵

達哥 一句講曬 屌你老母

達哥佢班粉絲點解打Victim card???不斷係到屈人

政事台？
講獨派咁好笑o既，之前屌人左膠，割席，又話要武裝革命，而家又有人扔汽油彈就割席話鬼？

政事台？